藥房本來死得八成，宜家因為肺炎翻生

本來執得七七八八

但因為肺炎個個搶口罩

宜家又交到租

捱到過年

買口罩有無分黃藍

你自己攞嚟做囉，講經咩

咁你冇咁講，執哂又真係唔得

係坐地起價仆街閪啫

賣咁費個d 等清算

發災難財

十幾蚊批發價賣成百幾三百都有，仲要係廢嘅，但係大把人買

迴光返照咋 好快無曬貨 佢地想炒都無得炒
有個十三億人口大國同你搶貨